幾時先有得打波..

太耐冇打,好想打籃球

我都想快啲有得打。
同埋擔心教練冇得教冇收入。

打你老母個波

我想同你老母打返場友誼波🏀🏀